點解利記既贊助商渣打都咁柒？

渣打過唔到數揮手區

Cut單，垃圾